c記買到黑心罩 討論下點revenge

話說上c記papa.beauty 買左Navis隻罩
傳得好勁係淘寶野
就係咁 問一問個賣家貨源 佢既反應同回覆勁奇怪 如下：

上到去佢旺角門店仲古怪 水牌寫803室係牙科之類 心諗去錯地方 行到門口見到裏面係集運倉既樣
我做到既只係同佢講會追究 如果賣黑心罩應該會心虛

係淘寶又點 你都買咗

喱樣真 真心係我蠢 但睇佢唔過眼

搞咩？ching
首次問，你無了解清楚先買咩？呢啲關乎命仔嘅嘢，有無三防？有無防飛沫等等？無嘅都起碼有防細菌同pm2.5先。

唔講買之前，咁買之後你自己覺得個口罩點？厚唔厚？似唔似淘寶貨？有無剪開過？有防水加外層同中間過濾層，建議你剪開 check check 先，同埋穩陣起建，上網check埋三層嘅 example 做對比，同check下個版子先咩來頭先，有無分 level 幾，過咗啲咩 test，如果係中國製同無標籤啲咩，佢再係咁堅持唔講佢都身有屎，啲口罩都有啲危，話晒中國輸出咗600萬個假口罩比外國，追問佢啦，你係客人有知道呢啲嘅權利。

可以點幫你 幫海關搵黑警？

買左 260？
問唔到乜架啦，
如果藥房都有賣就實係....淘寶大陸貨

我都買咗呢隻，但唔係同papa.beauty買
我都驚係假貨

冇㗎啦 你用支那移動都夠膽貼上嚟
我只會笑鳩你

其實而家嚟緊都唔會有口罩架啦
除咗大陸根本就唔會有其他國家口罩
全球爆發緊啦
樓主你仲覺得呢款真係日本口罩？
過多一兩個月你只可以揀帶定唔帶D大陸口罩

官網曾經係有 就算check防水/買返黎既罩都證明唔到d乜感謝你編回覆

細節位你都check 到 完左合約你就見唔到支那移動喇trust me

唔check清楚既後果 夏天用罩用得仲快 過幾個月你就會見我戴住塊大陸罩出街

佢cs都肯慢慢答你嘅
不過都係係到遊花園
我估正常都講到外國入口or香港代理
但係佢打死都唔答就好似有古惑

利申:未做過生意 唔知可唔可以同客講

只可以怪自己on9 同埋喱個教訓買得有d貴

但係睇後面佢真係好唔冷靜
可能有好多人同時問緊佢
但係佢又唔用證據黎說服人
只係講一啲好情緒嘅說話就要你信佢
(唔想理出面....分是非黑白...鍵盤戰士..小學生英文)
感覺同林奠一樣話人抹黑佢
咁我係第三者嘅角度就睇到咁多
不過你又真係問之前就買咗
慘慘豬

冇下次

唉，祝你好運

你睇下佢盒底嘅生產日期
如果係2020年2月4之前嘅應該係真嘅